本港今日（26/11）新增約82宗確診 連續第三日超過80宗！

唉屌

唔破百
冇事 繼續返工
yeah！

停課未

點解仲未停課

仲未過百

已經有學生中招，政府點撚樣啊

可惜 重未破百. 武肺加油

未破百點WFH呀

隻毒好似港女 陰啲陰啲妹下妹下

跌番，準備迎接第N+1波

都係仲未破百

求N (10分）

無事
繼續相信政府

回落！

其實宜家政府係咪由得繼續爆
完全無停工停課

又俾班老細賭贏

習慣左

冷處理 送錢比上面緊要d

明顯
唔係點推健康碼 強制檢測

幾多確診都冷處理
唔停課唔wfh

應該會日日keep住80-90

幾時過百啊

日日8,90 都唔驚cls人口密集既香港

連課都唔停仲點會wfh？
學局長果句：搭黨鐵可以增強免疫力

冇事. 未破百, 唔洗WFH.

仲未wfh嘅自求多福

每日8x係咪當受控左

開始回落 第四波已玩完

大把學生放學去商場行街 睇下幾時出事

停課！

疫情已完!

已完

都爆唔起 咁都唔破百

係冇多當贏

唔想返自己唔好返啦

全部香港人跳得1cm既日子不遠了

lunch餐廳一樣爆
等政苦宣怖wfh公司先跟

唔驚，可防可控，全部係特首掌握

donki仍然係花市mode

幾時過千呀, 好期待

有安心出行唔驚 唔使停

小小野

星星星

肯WFH 未呀

上次都破百左幾日先wfh

未，百5先

見頂了 冇事了
聖誕可以如常開party

上次幾多宗先肯停課

即係可防可控啦

測試上限85

政府已唔打算WFH

有咩好驚
個政府都唔封關
後生中完又冇咩事
仲有5000收

老細：好穩定，即係無嘢

恐懼撚

唔知要死幾多人

高位回落

後生 驚西

點解仲未過百 屌

仲未停課

唔繼續爆點搞安心出含同黨康碼
監視香港人

唔想返自己唔好返啦 大個仔啦

啲磚家又話尋日會破百

而家係相信政府繼續恐懼

冇事了

又係叫鴨群組

點會停課

一日未過百就無wfh

Lunch個個返工都要出街食緊係爆棚
晚市明顯少咗人流

回落咗
（幾單）

未破百 唔驚

公務員開始停啦 唔同部門開始ab更

上次都回落到 今次洗乜咁驚

驚閪咩
尋日放工經過沙田一田
逼撚爆哂人，啲人比錢排到出哂門口
遲撚早出事

公司啲仆街管理層仲話唔要搞a b更，話好難做到嘢，進度又會滯後，cls

仲少過噚日喎, 可能開始回落呢

到頂啦,繼續返工吧啦

連登仔：你恐懼撚、五毛、香港人唔屌得、有政府唔屌

港共先係攬炒主力

恭喜82位幸運兒獲得$5000武肺獎金

唔想俾強權管自己離開香港啦

好少啊屌 跳老舞發功未

高瘋期未到

大部分都係老舞中招停乜撚課

唔驚啦
weekend去megabox行下
迫到仆街又焗到仆街都無事
ikea, aeon人山人海

同意，咩都關學校事

港共：爆得咁勁要強制全民用健康碼了
停課同wfh? 不了

上次爆個陣已經係暑假啦喎

停課啦 屌你老尾

大把學生疫情期間去酒店温書
仲上曬新聞

之前咪話過囉，政府以後都唔再有wfh架啦

香港成700 幾萬人，先得幾十人中，根本中招機會好低，政府都已經唔撚care, 繼續返學返工
大家諗下weekend去邊度食自助餐同埋去邊度玩好過啦

上百未

回落左啦
呢波已經完
其實個廢感冒真係吹大曬

正苦話：未破百，疫情仲係受控階段，沒事兒

回落了，冇事了